# README #

Très interessant pour des fonctions avancés en Node.js

 * EventEmitter  ==> gerer son code en Evenement
 * async  ==> Faire du Threading



### What is this repository for? ###

* Scrapper de site
* Tableau de tout les urls (ou plus d'infos ?)


### Install ###


```
#!nodejs

npm install
```


### N.B pour Git###


```
#!git

git add -Af
git status
< tout en vert ?>

git commit -m "nouvelle version"
git push
<password>
```